新口號！

大家一齊嗌：

有禮貌！有禮貌！有禮貌！

無論市民點辱罵我地都好，都一定要有禮貌！